又要開po賀賀佢

勁到

btw 2&b今場睇到炆

勁到呢

樓主真心勁過摩迪

人緊係勁過狗

如無意外又攞MOTM了